一到秋天就好孤獨

有無人俾下溫暖我

我

秋天就好唔想出街

春夏秋冬都好孤獨

秋？邊撚到秋呀？x你老x

夏天熱到想死 所以無乜野

下星期就開始秋啦

叫秋